致黑警同白警

我就睇死你班黑警好快㩒上一頁

黑警你地做緊嘅嘢 做過啲咩 你地心知肚明

你地咪繼續做 做到忘我境界仲好

繼續圍爐打飛機 繼續自大落去 繼續活係自己世界

繼續以為自己係單純維持社會秩序 做緊啱嘅嘢

繼續以為唔關政治事 仲唔知自己被人利用緊

繼續以好威嘅心態繼續同自己講 自己永遠是對的

呢個時候嘅你

睇嚟都好信你身邊嘅每一個伙記

完全無戒備狀態

我知你睇到呢到都會無知覺

可想而知 你地係幾嚴重 可以上一頁

白警 我知你地人數好小 喺現場真係落手做又有幾多 自己心照

你地做到嘅嘢係好小 有啲黑警又係自己伙記 難以出手

不過唔好灰心同難過 真係伙記又點會得班黑警

你要同自己講 同班無紀律嘅人做伙記 都唔方會係啲重要嘅伙記

道不同不相為謀

喺班黑警面前繼續附和佢地

背後你搵電台又好 真係熟嘅人報料又好 盡做 唔好操之過急就真。

所謂3萬警力 想同香港人對立？

唔好玩啦 俾你地贏左又點 之後結果係咩 我話你知

你地嘅受損程度唔會夠你地下一代嘅受損程度高

係會不斷被人狙擊

甚至最後變成無理想

為生存而只識得食嘢就夠嘅人

到時佢地真係多謝你地 養到佢地肥肥白白

推到佢地睇到

10

9

8

7

6

5

4

3

2

推

1

咪撚推 仲信有白警就真on9

Mon post狗 呢

有既，612之後走哂姐

我都唔信有 班黑警都唔信會有 咁先恐怖

剩返嘅白警都係為份糧 唔敢出聲 睇佢地識唔識做喇

咩係白警? 有存在過?

過左5個月 剩返嘅白警 再唔做啲嘢 唔好話對得住香港人

存在感低姐 當然 大家都會知黑警死全家 無一隻狗係無辜

黑警亦會知自己伙記係自己友 繼續肆無忌憚

就睇下邊個笑到最後

黑警去左邊啊 入嚟負皮我啦

有白警嘅話 就同佢地割 時日無多

救護 消防 懲教 等紀律部隊 睇你地唔順眼好耐 自己執生

邊個先係曱甴 過街老鼠 自己諗